對唔字大家 試咗間新開藍店

藍羊

睇落好似 OK 。

冇牛角咁好食

黃色果兜咩黎?

負皮

垃圾食垃圾

蘿蔔

睇落好劣食